你地覺得銀魂係咪真係完

定係又道歉

我今次就真係完啦

講左兩年都未完

同猩猩結婚有咩唔好啊

重算話由將軍暗殺篇開始全部都係發夢然後繼續每日搞笑
我都完全冇問題

可能去收集7粒啷啷幫大家復活

唔好完吖 我想介紹俾我嗰孫睇㗎

你直頭玩撚添

唔好完呀

又或者定格係萬事屋講一輪咩sunrise 又黎作多幾套賺錢啦，所以銀魂X/銀魂Z/銀魂2 再開！！

唔想佢地感快完

係滑淥淥波

想佢繼續出短篇

覺得完結篇又長又臭,又唔感動
完左佢都係好事

唔想佢完呀屌

生髮水廣告黎之麻

依家睇返將仔啲集數都笑唔出

唔想佢完
真係由細睇到大
我明Op點解唔完得，會係世界性災難

笑笑下都有d黯然傷心
洛陽篇同銀之魂篇都冇乜心情睇落去

至小銀魂係風光果時退
唔係比投票排名逼腰斬

源外發明時光機reset所有野都得